工業革命

究竟係唔係會工業革命

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

拉

10/10

唔明啵 手足

阻人收工咁乞人憎嘅野，我地唔會做下化

你收皮啦
黎明行動唔係黃昏行動
對家假文宣

有手足話要工業革命 想問清楚係咪要搞

咁即係今日唔會搞啦

好似Fake

唔搞呀
假架
唔好再推

似係

定係由頭到未都係藍絲想搞分化

其實呢
係你開Post講話有呢個活動先
仲要係咁推黎宣傳
而家發現我地唔中伏
就扮哂野咁講?
睇返你兩個月前正正常常
無啦啦出呢d鬼Post
其實巴打你係咪畀狗咬左
個AC係狗用緊?
希望我多心

係永遠都唔會，你訓撚左幾耐
7月講過啦，唔撚會阻收工呀

工業革命唔係解擺工

假既拉